還我宣萱視后

仆街唐詩詠

仲要馬明又冇視帝

Mall姐

人地都唔至在啦

酸圈好好多

Mall姐或者scarlet都好過cherry多多聲啦
Tbb唔頒比非親生女

就算唔志在都唔好搵件蛋散嚟攞啦 比ali都好

好彩馬拉攞咗

誇世代冇乜發揮機會 拎唔到不意外

馬明星馬都冇份

都唔係冇乜啫 我覺得呢個角色幾難做 同埋佢都演得好過不懂撒嬌入面嘅cherry

其實佢成日9up真係唔怪得唔頒視帝比佢 冇啦啦講限奶令cls

女配同女主頒錯哂

得女飛ok

達哥抵拎既